有冇人分左手幾年都會仲掛住?

如題...

想佢仆街死就有......

分左手咁耐仲咁憎佢咩原因喔

有

仲有默默關注對方？但係唔係都係敵不過現實同左第個一齊了

本行分咗四年都未放低

差唔多, 應該4-5年左右

我覺得我4年後應該都會咁

一分手就比佢block晒，當年...分手幾個月時，有見到佢黎我返工既地方，但我無相認，佢見我唔倒。

一直無再聯絡... 我有偷偷地stalk，但佢d野好耐無更新過了，ig 都改埋名剷晒po，我為左唔想再掛佢，連佢電話no都徹底del埋。唔知你最近點，發現自己仲係放唔低。。。

分左手咁耐無拍過拖了...個陣時同佢分時，氣話都同佢講以後唔想再拍拖，其實都有女埋身，但真係完全無個種感覺。

電話即使del咗 仍然會記得 記咗喺心入面嘅嘢 邊會咁易唔記得

真係唔記得了，del 晒所有野，剩係記得咩字頭，其實係拍得最短既一次拖

仲係間唔中會打錯
save 咗現任電話
有時打完點解冇名出嘅 唔通打錯num?
再望下就知

睇你個名就知係藍絲

恨的反面就是愛

開心係分手前中出左佢無限次, 波都楂鳩佢大力D, 插都插到佢黑撚曬至比第二個, 最後佢就搵條傻仔賣單 !!

嘩..好大怨念..

我仲記得 好似刻咗係腦入面咁

你分左幾耐, 咩原因分喔?

多過半年 佢唔要我

分左手2年幾 有時會諗起佢 好難認識到好似佢咁熱情嘅男仔 好難認識到有好似佢咁好嘅人 雖然最後佢變左唔係當初嘅佢
散左拍左次散拖 就拍唔落 投放唔到落愛情 個心好空

可能要沉澱下互相既感覺?

似係你仲鐘意以前既佢，咁至少你知道佢已經變左? 慢慢黎。。。你應該可以好快放低的..

樓主話唔定需要「恐怖情人」層級嘅伴侶。
我自己係，我有幸遇到有需要我呢種執念嘅人。
我目前...尚算幸福。

樓主話唔定可以搵下我嘅同類。
只不過相應地，要有死都會負責到底嘅決心。

同你一樣分手年幾都係偶爾會咁

好似散左1個月就move on 到 只係望住依家識嘅人都覺得悶 又mk 好仔難尋

應該唔想...恐怖情人... 會理解唔倒對方諗法吧...剩係覺得自己可以感動倒對方...? 我都好怕自己比人睇作恐佈情人，個陣時分左手，返工地方同佢住既地方好近，食飯坐左係公園望住佢棟樓，比佢老母見倒，為左唔好比佢屋企人誤會我係恐怖情人，我隔左2個月工都轉埋

恐怖情人其實最適合同恐怖情人喺埋一齊。

我嗰位，其實都同樣可以話係恐怖情人。
只不過佢唔會有進擊性嘅舉措。
但佢對從一而終者嘅要求，偏執嘅程度...
...令我滿足。

所以我非常非常開心，可以遇到佢。

唔知啦
我淨係知我愛佢
就算佢唔要我都好

加油...不過比d空間大家...都好...沉澱下...幾愛都好...有時都要面對現實...

恭喜你~ 希望你地白頭到老，搵倒相愛相惜既人真係唔容易~!

分咗五年幾就嚟六年 其實都幾肯定我唔再鍾意佢
係唔知點解每隔幾個月就會夢到佢

潛意識仲在意吧...點解咁肯定唔再鐘意佢? 當有第2個就唔會再成日夢見佢吧..

要呻都唔係冇嘢呻
我同佢係一塊硬幣嘅兩面。
除左偏執狂係我地嘅共同屬性之外，其他一切都截然相反。

都鐘意幻想，但佢鐘意硬科幻我鐘意魔幻。
都鐘意哲學，但我唯心嘅同時佢絕對唯物。
鐘意食嘢，但口味都完全唔一樣。
到左佢鐘意食嘅我未食過，我鐘意食嘅佢未食過嘅程度。

佢鐘意闖蕩我鐘意恬靜。
...不勝枚舉。

但佢相應咁可以做到兩年嚟日夜不停Tum我入眠。
將長達200小時先睇得完嘅書每日拎1個鐘為我去睇。
哲學立場唔同但可以用幾個鐘同我砌出結論。
會努力學煮我鐘意食嘅所有飯菜。

去闖，騎26我一直好驚。
到而家都係...甚至內心不時有想整傷佢令佢冇法騎嘅諗法...
但佢亦願意為我做足安全準備。

-
聽起嚟有啲曬命。
但係我係想傳達，喺呢個世界如果你真係如你所認為咁如此渴望去愛同被愛。
你真係有可能會搵到，可以畀到呢種程度嘅愛意你嘅人。

6年了

哈...可能我並係太想被愛，又唔係太想去愛。被愛有壓力，怕令到對方失望，太愛對方又怕自己會受傷，變得多疑脾氣會唔好，所以我諗來諗去最愛都係自己，都係以前分手既既原因。

想佢比人屌死 然後有愛滋
條八婆同雞無分別 人盡可夫
係一隻徹頭徹尾嘅死臭雞
咁撚想組織家庭呀嗱
等你個閪比人屌到臭晒個陣
睇下有無人同你埋單
睇下邊撚個傻鳩同你組織家庭
去俾人屌啦臭雞

仲有聯絡嗎? 或者知佢近況嗎?

我冇屌錯佢 做咩咁嘅樣

一早無了，分咗手嗰陣仲同佢做咗三年同學先分手，嗰三年都同佢冇咩交流。個三年嘅生活就咁行屍走肉過咗
一分手嗰陣冇幾耐佢就block晒我啲嘢

過左去就算...可能我覺得憎一個人最後最痛苦既係自己...

分手半年
有時發夢夢到佢會好甜
但一起身個下失落感好重
其實平時唔會點諗起佢
喺某點場合情境先會

唔知要幾耐先完全放低

其實又未去到憎 只係祈禱佢快撚啲死

我都會成日夢見佢

我諗我一陣又會夢見到佢了

慢慢黎

你個名

如果佢已經有第2個，就放棄再掛住佢吧...

6年啦 仲係好掛住初戀

...你必須先搞清自己到底有幾需要愛同被愛嘅「程度」。
無謂害人害己。

Player遇Player係棋逢好手，
兩個戀愛腦係相濡以沫。
但戀愛腦撞到Player就係特級災難。

我自己亟需扶持我一生重量嘅理解者/傾聽者/照顧者。
一旦失去支撐，精神就會支離破碎。

無法全力去愛他人嘅人，遇到我呢種人，下場會慘過陳同佳條女。

你大概都只最適合搵到...
唔完全想愛人，又唔完全想被愛嘅伴侶。
只不過人人嘅愛情都唔同，我無謂指指點點。

只不過...睇標題我以為係同我相似嘅人。

我初戀結左婚好多年了所以完全無感覺了

佢做左啲咩
點解同「想組織家庭」有關

我自卑吧簡單點，我唔係player... 我好愛一個人時，ex曾經同我講，d野唔好為佢而做，要為我自己而做。我呢4-5年都無拍過拖我好明白開始左一段感情，對方有幾愛你，係未必控制唔倒，所以我係好負責任既 ... 費時害人害己

佢都轉過唔少任 對佢嘅感覺都係一樣

其實有時諗ex會唔會都覺得我係恐怖情人 分手係我提出先，但係佢真係決定分我又即刻後悔，而家睇返都覺得自己勁幼稚，當時應該破壞晒佢心目中既形象

係遇人不淑姐。
你條女對你嚟講未夠愛你，
我嘅程度放喺你身上你大概又會爆炸。
咁搵個我呢種程度同你條女嘅程度之間嘅囉~

不過其實我完全唔覺得自己係咩「恐怖」情人㗎。
真心嗰句，我可以咁樣畀到愛意另一個人，喺呢個世道簡直買少見少~

唔嘗試搵返佢比個答案自己?

意思即係咁如果佢個閪俾人屌到臭晒
邊撚個男人會願意同組織家庭

你同你另一半都係真心相愛，恐怖情人通常都係單方面既

唔係，你段嘢話佢「咁撚想組織家庭啊嗱」
然後我就會諗係咪你滿足唔到佢呢個欲望，所以佢要出軌

得到咗 但係更空虛 只可以講時機唔好

如果你有睇我上面
我因為個初戀同現任散咗 覺得自己欠咗佢
但係佢都block嗮我啲嘢啦 想彌補都彌補唔到
人生嘅遺憾真係好多
巴打 move on啦 無咗就係無咗

唔係呀

只不過係話性格決定命運 俾啲狗公屌到個閪臭閪
睇吓會有邊個男人會願意同佢組織家庭

可能有時對自己殘酷d，反而係真正既仁慈，希望你可以把握到適合既時機，比個答案自己，你初戀人生繼續梗，但你停左係度，對你自己唔公平。

唔係啦，
我自己都知自己事，喺世俗層面嚟講我係恐怖情人。
對方出軌，我會變陳同佳2.0都係基本事項

-
我伴侶嘅「恐怖」在於，
因為絕對無法接受被背叛，所以寧願一生一世唔同人拍拖。
佢絕對唔接受背叛行為，所以亦只有我呢種可以畀到佢絕對唔會背叛佢嘅保證嘅人可以滿足到佢。

仲有會「徐徐圖之」，將對方打造成佢鐘意嘅模樣嘅部分。
不過我接受，理解到佢嘅微(低)小(賤)欲望。
所以佢其實都絕對唔係正常人。
只係非進取/無攻擊性。

-
我要數自己嘅話真係數幾日都數唔完。
為人偏執，乖僻，傲慢嘅同時又要對方完全包容自己。
甚至熱愛自己呢啲部分。
【不過連佢都做唔到呢...

不過就連我呢種人都可以搵到相應嘅幸福，
編織出獨屬於自己一份嘅愛嘅形狀，
樓主你一定都...
或者話呢個世界都一定有你所求嘅人。

唔好放棄。
【...乖僻別扭到無法直白咁表示打氣

唔面對現實都幾好吖
我寧願同佢嘅殘影一齊生活 都唔要放棄愛佢

呢種bitch一定畀天收
就算冇天收都有人收，惡人自有惡人磨

你一定要活得比佢好 搵到比佢好十萬倍嘅另一半
撐到有生之年睇到佢折墮

有d似，唯一唔同既係佢fb人數無郁過，好耐無更新過，ig改左名剷晒d po，無晒followers，雖然唔知仲會唔會有其他ig我唔知唯一我仲比希望自己既係，就係佢改既名我仲係search得到，同張相仲係個張相仲認得，完全唔知佢有無拍拖/拍過拖。但我我完全無勇氣再搵佢，佢本身對於我來講就係好完美既存在。

幾好聽

見到話佢地上年回歸，但無出歌？

我每日都喺度祈禱佢失業 無得撈跟住去做雞
佢一定會承受返個惡果 仆一次好撚金嘅街
總有一次 佢會比是但一條狗公中出即飛
然後大肚無人要
淪為一隻無人同佢埋單嘅臭雞
唔好怪我把嘴點解咁賤 你所做嘅嘢賤過我

初戀同你有d似，但我個陣時太細，唔識珍惜，傷害得佢好深，慶幸而家佢已經結婚多年，有幸福既生活，我先覺得自己無咁罪過，一切都係報應你同你另一半對大家都係絕對忠誠係呢個世代係絕對難能可貴

哭𠹌咗

咪笑啦

會攞嚟打飛機用

直接d去搵佢...我諗如果feel倒你既真誠，係最難拒絕既，假如佢對你已經唔抗拒...

絕對嘅忠誠，絕對嘅關係，絕對嘅陪伴。

其實對於世上大多數人嚟講係「詛咒」，
世上好多人把口話想有個人畀盡自己所有愛情，但其實全部都講緊大話。

佢地根本唔需要咁多嘅被愛。

-
所以我非常珍惜我人生求得嘅呢一份最大奇跡。
但我偶爾都會驚我會再次被拋棄。
【曾經發生過...特級噩夢。

好在你初戀最後得到幸福。
好想聽多啲佢嘅事，同埋佢嘅現況。

po 01 link 有冇問題 ..

想聽！！！
好想聽！！！

求分享

咁希望你ex同我ex搞埋一齊 然後結婚 互相出軌
是撚但其中一個染左愛滋先 跟住傳染比對方

14年here

真係唔知佢現況了，剩係知佢多年前結左婚，當時大家都年少無知吧，曾經佢都有重重傷害我既時候，只係我都就快唔記得晒了...諗返起我而家竟然係笑既...

......14年太長了吧 ...... 搞咩咁睇唔開.......

個陣時...無太心酸...可能因為好清楚大家唔係可以走到最後既人，反而心底裡係祝佢幸福..如果係初戀既話。

我係巴
你係絲？

自揭傷口咩

講啦 好想知佢做左啲咩令你咁憎佢 派㡌？😞

係呀ex係仆街黎 搞到我情緒病當年威脅過我話分手就殺我 我又初戀 好驚 好彩冇乜事發生過 拖到佢出軌

希望你個ex 同我個ex搞埋一齊
跟住一齊有愛滋

哇屌我都係仲要係分手之前半年後先發現 當時條仆街已經綠左我半年
拍左一年半（好似係）

承你吉言

所有既承諾或者咁睇，至少當時個刻，佢係真心... 曾經佢比過一d開心既回憶你，人大左會發現，有時兌現唔倒承諾可能係無能為力...

我曾經都有好多承諾係兌現唔倒。。。

呢種賤人嚟，
講完做唔到嘅通通係賤人，賤人

所以佢終有一日會落地獄
俾條狗公中出即飛大肚冇人要

希望佢地一齊左之後生性病死

衰人發現案
我個人真係好care有人承諾完做唔到。

一係就唔好承諾，一旦講出嚟就係契約，
就算去死都要完成佢。
承諾本身就係講緊以後要兌現嘅約誓，

講嘅當下嘅心情如何反而係其次，重點係誓約本身。
誓約必須被達成。

是但啦 最好就係佢地兩個一齊生性病 下體爛曬爛到上塊面但係死唔去

哇 仲毒撚過我
不過我鍾意

最近有個倫敦金咪搞大左條女
兩個仔女兩個老豆，兩個老豆都中出即飛

有啲嘢只需要等，有日終於可等到~
反而喺等來之前，你要加油啊。
就算係為左令自己可以自更高嘅位置，將佢狠狠踩喺腳底都好。

要幸福。
...如果撐唔到嗰一日，起碼親手畀佢報應。

承你貴言
希望你都幸福

個陣時應承左ex戒煙，但戒唔倒比佢發現左，佢話我呃佢嬲左我應該有條刺係佢心到

. ..我都唔想...我個人比較軟弱 ，又比較大壓力，而家都無戒到

呢個係你問題

我眼中誓約只有雙方都同意令其失效，先會變成「歷史文件」。

就呢件事上邊，我可以理解戒要時間戒要搵方法。
過程可以幫手可以商討，
但我絕對唔接受「單方面放棄」話做唔到。
我會非常介懷，一直提住嗰種。

上述係個人立場。

無拉，未戒得成就己經分左手...唔知點講，我個陣時覺得佢屋企人唔鐘意我，佢雖然口話唔係 ... 但我知的 ... 我只能認自己廢柴。而家佢見到我仲食梗煙，可能都會睇唔起我，一日我未變好都無勇氣搵返佢，時間唔等人了... 只可以在連登做怨婦 ...希望佢會幸福 ...謝謝你們，晚安各位!